第一次一個人旅行 想搵伴

借朋友ac
有冇巴打下年六月至七月會去旅行？
可唔可以滲埋我玩

1個人去旅行但搵伴
咁做咩我叫朋友一齊去？

搵伴都叫一個人旅行

你不如諗清楚自己想點先

一個人旅行先好 唔洗成日又等人又盛 可以做曬自己想做既野不知幾正

樓主係咪想講第一次自由行阿

我都知好矛盾
因為身邊個個都返工冇人去
如果有巴打一齊嘅就當然最好啦
如果冇嘅話 最壞打算就只好一個人了
利申：毒撚

樓主唔係想一個人旅行 只係想旅行但搵唔到FD陪
焗住要自己一個

Sorry 其實我應該一早就咁講

召喚緊我

巴打有冇方向？ 或者有意去

有冇大概計劃想去邊咁

咁你意下如何？

算鳩數罷啦你。

樓豬你想點

哦

試下招返個有禮貌嘅睇下有冇囉

同求，有冇巴絲18年一月中想去一人旅行，想搵個伴

又一個語癌

依家D中學生講句野都唔清唔楚

明顯曲線啦

Book左去西班牙 睇黎真係自己一個人了